有無人all in左份感情 發覺人地當你朋友

慘過食屎

咁唔係suppose 你all in 咗
人地就一定都要一樣

好似係

認同

可能是現在感情 太珍貴
讓付出真心的人 好疲憊

未拍拖你all in？

Agger

係咁唔開心都得掛

自作孽

無All in都傷啦

巴打

係估真係「All in or nothing」？

共勉之 我都recover緊

Sosad

冇

未一齊都all in
一齊左點算

好傷

Ll in 完咪nothing囉而家

巴打 最慘係見到佢同其他仔越來越close
雖然條仔口講唔想追佢 但暗地裡成日搵佢

All in完朋友都做唔到

有試過
仲要當咗我係蘇眉

做乜鳩

做唔到朋友可能仲好